★葉劉淑：準備變賣全部美股

葉劉淑儀不滿有人多次要求制裁她：準備變賣全部美股

唔知佢揸咩貨

tsla?

原來佢有美股咁崇外

高位放，益能晒佢

跟連登仔買?

屌
買乜撚野美股
唔支持自己國家
拉得

啱啦, 放晒Tesla 入恆大

驚俾人凍結？

講到自己渣好多貨好大影響力咁

有支股唔買 買美股 依d咪漢奸lor

一定一大堆舊經濟股

外國勢力

US stock still rise?

葉瘤收美國佬錢
鐵證如山

佢串緊被制裁個班

又話冇美國資產

可以轉買恒大健康

lm

股神葉劉

準備咋人地

同 綠帽陳一樣準備去台灣

制裁美股

想知美國有咩企業係冇野俾佢屌

高位止賺啫
正常操作

凍結凍結

佢以前成日去Boston 探女ga, 我都撞個佢係機場一個女人一車5-6個大喼,唔知以為移民. 佢個女唔知返左來未.

點解買美股？係唔係信唔過香港市場？

賣哂外資，一條心做中国狗

全部變賣做現金 就夠資格申請公屋/居屋

仲要超過60歲申請公屋可排3年隊

呢舖fatfat

3年排一間公屋=用3年時間賺幾百萬

完全零成本

漢奸走狗賣国賊

葉劉勾結外國勢力

take profit講到好似走佬咁

姐姐佢咁有錢，賣哂啲美股會做成大跌
酒呀

萬能key

鐵證如山
口裡愛國，身體很誠實
有A股唔買走去勾結外國勢力

益鳩左佢

大戶黎 一早個市就林

香港 arkk女股神